和理非行動——食美心,食元氣壽司

首先多謝巴打嘅啟發
元氣下午茶

個個星期六日晚餐時段都去食,好唔好？
美心集團有咩餐廳？ 自己睇啦

去食野姐,唔一定要著黑衫嘅

得閒記得1823佢地,等食環check check佢地個廚房

黎緊3連休,記得去食呀！

綠茶唔夠濃,可以落重皮呀

推

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：